楊岳橋今年立法會係咪準備瞓喺度選？

OMDB

你唔好理, 佢一樣選到

你到時一質疑佢, 成堆打手衝出嚟大叫「唔好分化」

但打手們一概不能直接反駁到你既質疑

連登已經容許唔到第二種聲音，少睇為秒

出黎，你又話選舉近，
唔出黎，你又話訓係度

公我鸁，字你輸
玩哂啦

Deadbody：如果10月施政報告無落實五大訴求，承諾35+會否決所有議案

新東投 林卓庭啦

打手/PR公司工作守則：

遇到質疑, 一律回應「唔好分化」、「五毛，拉」、「起底, BLOCK」

絕對不要正面理性回應

法治已死大家都知
連官都變哂黑官
佢做律師無嘢做到
上訴又要排期
14年嘅case今日先判
手足屍都化埋啦
我明白嘅
但就唔好企出嚟畀假希望
衰啲講句睇返佢當日質大總統再睇返而家個情況真係好撚諷刺

到今日仲未dead

連討論下進攻定廢除都唔俾，一講泛民唔好嘅就一定係5毛、熱狗

所以泛民粉同藍屍智力水平係一樣的,
只係立場唔同

只有你最聰明?從你既留言，就知你既分析同判斷能力都係都藍屍一樣，思維只係留停留係某一點，完全無向前既能力，眼界亦只係停留係某一直線，其他線外完全睇唔到

✌👨‍⚖✌ 有法治！唔驚！

去年7月7日旺角發生衝突，當中時任立法會議員區諾軒，被指涉以大聲公推撞警員關志豪長盾，以及用大聲公跟警察公共關係科警員對話時，令警司高振邦耳朵痛楚，被控兩項襲警罪案，案件經審訊後，今於九龍城裁判法院裁決，裁判官梁嘉琪裁定區諾軒兩項襲警罪罪成。

香港眾志秘書長黃之鋒、社民連梁國雄、岑子杰、黃浩銘等人今日亦有到庭旁聽，聲援區諾軒。

高振邦早前供稱指，區諾軒曾以粗口指罵他「X你呀」，他回應對方指「你係議員，你講粗口」。高又於觀看警方片段後形容區當時手持大聲公「追住我嗌」，他曾多次要求區不要將大聲公「擺咁埋」但不果，由於他當晚要執行職務，對右耳不適不以為意，但不適情況持續，影響睡眠及耳內有風聲等，他覺得「唔對路」遂前往求診，而高於此事件之前，耳部並無不適，其醫療報告則指他為急性聽力損失。